港鐵認左默許黑警入車廂恐襲

港鐵多個車站，晚上都有大批警員進入站內，向市民搜身、拘捕，以及在車廂內向乘客揮動警棍的情況，有市民受傷。

在港鐵的傳媒即時通訊群組內，有傳媒問為何警方進入車站拘捕示威者，而港鐵封閉太子站出口，事前是否已和警方商討安排，港鐵代表回應指，因為站內發生乘客衝突，對其他乘客和員工的安全帶來威脅，車站啓動了疏散程序；又指得悉有乘客衝突後報警求助，警方有權進入車站範圍，包括車廂採取執法行動。

試下找不同？

直播見到有黑警係控制室內

黨鐵姓黨